★長康邨女子去一去田灣拜年，對方即中招，呢d路線幾高危！

青衣長康邨康美樓出現集體感染武漢肺炎，至今4名住客確診，其中一名女住客曾返田灣拜年，其父亦證實確診，

天滅港共

害人害物

社區爆發

巴士唔係行死同一條路綫
根本防不勝防

香港 自我封城啦

唔好傳出去比人la

日日都搭970點算

怕咩 有無念過住係長康附近既人點算

rip